機場有鬼會冲入禁區

快d走啦手足，怏d走啦

走唔走、留唔留真係唔需要人網上提 講低情況同 逃走路線就夠 現場會決定到